[冇巴士？] 運輸署武肺免費檢測服務擴展至港鐵、電車、渡輪僱員

運輸署今日（八月十日）表示，由明日（八月十一日）起，為的士及公共小巴司機提供的2019冠狀病毒病檢測服務，將擴展至渡輪營辦商、香港鐵路有限公司（港鐵公司）及香港電車有限公司（電車公司）的僱員。

渡輪營辦商的僱員可無需預約，直接在指定時段到指定的派發點向檢測承辦商索取檢測套裝，並在自行採集咽喉拭子樣本後盡快將樣本瓶交回收集點，檢測承辦商會將樣本送往化驗室作檢測。如的士及公共小巴司機未有在上兩輪（即七月十七日至八月八日期間）做檢測，亦可前往指定地點索取檢測套裝參與檢測。

持有有效渡輪營辦商職員證或由渡輪營辦商發出信函的員工，及持有效的士或公共小巴司機證的司機，可攜同有效香港居民身份證，在指定時段到檢測套裝派發點即場登記及索取檢測套裝。

每名參與者只可透過計劃做一次檢測，如的士或公共小巴司機已透過上兩輪計劃進行檢測，無需重複參與是次服務。

九巴屯元天雙向分段8/8啟用最平$4.3

運輸署批出當中15條分段收費路線，但否決了960、961及B1路線，惟額外新增2條額外路線分別為268B及268C路線，即一共17條路線將實行分段收費。